俾廁所水彈到我小菊花

會唔會中肺炎架

要切
認真，快！！！！

RIP

會肛炎

成支漂白水灌入去！

我上一世就係咁....

下世唔好做支那人

貧道嘅精可以醫肺炎
屎眼痛一兩日就會康復

死gay lo

下世請早 不過唔想彈水可能試下放一格紙入馬桶先

一般黎講愛滋梅毒肝炎呢d走唔甩

RIP

下次要識壓水花

嗰啲唔係飛一般嘅廁所水，嗰啲係武漢肺炎廁所水

快d搽雙氧水落屎眼殺菌啦

菊花好那....sos

下世小心d

講真，即刻剃晒肛毛先

眼發炎